<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="h7tGzGufL8iY" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Paragraph]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-10-11</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="created-by" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author"/>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[Los objetivos de este proyecto son los siguientes:

1 ) **Reducir la Duplicación de Documentos y el Trabajo Manua**l: Implementar herramientas de gestión documental que minimicen la duplicación de datos y faciliten el acceso a la información, permitiendo una mayor eficiencia en las tareas diarias.


2 ) **Mejorar la Experiencia del Cliente**: Proporcionar una plataforma web donde los clientes puedan consultar y gestionar documentos, así como visualizar el estado de sus trámites y las propiedades disponibles en la cartera inmobiliaria.

3) **Facilitar la Facturación y Gestión Financiera**: Automatizar el proceso de provisión de fondos y facturación para reducir el tiempo invertido en la gestión financiera, permitiendo una mayor transparencia en los costos.

4) **Optimizar la Comunicación con Clientes y Socios**: Integrar un sistema de comunicación que permita coordinarse de manera efectiva con los socios y mantener informados a los clientes, evitando el uso de canales dispersos como WhatsApp y correo electrónico.

5) **Cumplir con la Normativa GDPR**: Asegurar la protección de datos personales y la privacidad de los clientes mediante medidas adecuadas de seguridad y automatización de copias de seguridad, garantizando el cumplimiento de las normativas de protección de datos.

6) **Digitalizar la Gestión Inmobiliaria**: Facilitar la gestión de inmuebles a través de una plataforma que permita desde la carga de imágenes y datos de propiedades hasta el registro y seguimiento de interesados, agilizando el flujo de trabajo en el área inmobiliaria.]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
