<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="S5vQZMJPreVF" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Párrafo]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-10-10</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="created-by" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author"/>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[Gestión documental y de clientes:

- Creación y mantenimiento de una ficha para cada cliente, donde se especifique el servicio solicitado y el estado del proceso.

- Registro de documentos y actualización de datos en la base de clientes, para que estén disponibles tanto para la gestoría como para el cliente.

- Provisión de fondos y generación de facturas. Inicialmente, se realiza una estimación y, al finalizar el proceso, se genera una factura detallada.


Facturación y gestión de pagos:

- Automatización del proceso de facturación, que permita la generación de una provisión inicial y la conversión en una factura final.

- Registro y control de pagos asociados a cada cliente, facilitando el desglose de cada gasto en una interfaz centralizada.


Comunicación con socios y clientes:

- Integración de un sistema de mensajería o notificaciones para mejorar la comunicación con clientes y socios, permitiendo enviar y recibir documentos de forma segura.

- Implementación de un sistema de gestión de tareas o un calendario digital que remplace la agenda física, para gestionar citas y plazos con recordatorios automáticos.


Copia de seguridad y soporte técnico:

- Configuración de copias de seguridad automáticas para todos los documentos y datos relevantes.

- Mantenimiento de la sincronización entre los ordenadores de la oficina y acceso remoto seguro para la gestión y actualización de datos, sin interrupciones causadas por actualizaciones de sistema.


Cumplimiento normativo y protección de datos:

- Automatización de los procesos de protección de datos, garantizando el cumplimiento normativo con el uso de tecnología adecuada.

- Desarrollo de reportes de seguridad y registros de auditoría que puedan ser validados por terceros.]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
